養貓多數係外貌協會而且似足怪獸家長

啲貓奴當晒啲貓係寶，其他動物係草，似足啲怪獸家長當自己個仔係寶，其他人係草咁。如果啲貓生到成個豬牛雞既樣，睇下仲話咩可愛，仲可能變左做食物

貓撚不願面對

Btw養龜最正氣

烏龜又乖又可愛

Agger

我識唔少對寵物投入太多感情既人, 對人都好差.

攴持烏龜

咩動物都鐘意
養緊兩隻貓

本身都幾鍾意貓 但係啲貓奴真係好on9
利申 冇養貓

2個貓奴不願承認

起碼冇貓奴咁痴線

紅腿

格離某牛奶post已經證明貓奴係痴線 係唔係都屌一餐又唔畀意見 都係龜友較好

Yes

養左幾隻鱷魚🐢

圖？

冇鱷魚

冇啦啦又變左龜post

🐢🐢🐢

龜>貓